請 即 加 入 學 生 獨 立 聯 盟 !

《學生獨立聯盟 》

近年，中共政權在香港用卑劣殘酷的手法，向所有反抗組織及本土文化作前所未有的打壓。

結果引至香港的反抗勢力鬆散，組織薄弱。

自習近平稱帝後，港共加速挑撥世代矛盾，使新世代難以發展對強權反抗力量。

就此，我們成立《學生獨立聯盟 》，全力協助所有本地學校成立校內學生組織，由處理校內問題至及社會矛盾，逐一提升學生應對強權不公義的反抗能力。我們將聯合各大學、專上、中學院校投入發展香港即將斷層的本土文化以及準備即將發生的大型抗爭。

填補學界抗爭力量空缺

為學生傳承抗爭經驗 , 增加對校方及政府的抗爭力量 , 彌補資源及經驗上不足

為香港新世代 , 提供香港民族的語文及文化上的傳承及發展提供支援

聯合學界抗爭力量

延續抗爭火炬 寫下香港歷史
香港獨立 以死相搏

申請表格

推

安已不

好想報名

五毛一座大山

幫推

有外國護照 不了

唔送

五毛唔入嚟駁屌推 post

真係好奇怪

仲未入嚟推 post

五毛唔敢入嘅 post ， 終於搵到

厲害了，我的港

幫推幫推

越來越多人加入

終於入嚟

唔支持，但幫推

BNO?

thx

好多人加入

好想加入，但媽咪唔比

加入果陣會連同一張三千萬美元嘅瑞士銀行本票

同埋一批軍火，少量毒品

港獨專用痰罐仔點二二口徑子彈，配黑星手槍

而少量毒品就係果幾粒偉哥

劇本一早已經寫好

填完直接捉去勞改

支持

多咗幾個學生加入

你係咪加入先

香港幾時獨立

lm

加入咗之後可以做啲乜？同我未加入前有乜分別？

我加入咗之後身家係咪會暴漲？

呢個問題我唔會答你，你好快會從其他地方知

咁撚神秘嘅！你哋外星人嚟架？

其實你哋有冇檢討過你哋無乜會員嘅原因？

已報名

無乜會員

on撚9

你就on9

請問你係唔咪係學生? 淨係學生先可以入會?

唔一定學生先可以入，普通市民都可以加入

香港獨立

以死相搏

加油

一定，係為咗所有人嘅將來

有行動一定出

獨立左了

獨立

點解次次吹雞都唔多過四十人？點解活躍會然人數咁少？

嗱，你哋玩嘢搞對抗都無問題，但係搞唔出嘢先係重點！永遠得個講字，會令社會大眾好失望架，明未？

搞魚蛋暴動呢啲破壞行為，叫破舊，咁立新呢？

淨係識唱今天我，唉！

有諗過入 但問過你地 得10個以內成員 平址年齡低於18歲 咁點解我唔加入學生動源？大家都係中學生主張港獨既話 你地比其他同樣理念既組織有咩更值得人加入？（無惡意）

同埋你地話會聯合大專院校 咁想問現時聯合左既係咪得你地自己所屬既中學？

剩係推po唔回應下？

會。而家各大學都有會員

sor有時留icon冇睇最尾回應

坊間有更多有名聲既學生組織請問貴組織有咩比更他更優勝，大學係講緊個間大學有一個組織同你地聯盟左，抑或係有成員係讀緊大學？

角色比學生會更明確
學生會唔一定年年都支持港獨
未必會聯盟，case by case合作更靈活

你問過邊個，可唔可以比證據嚟，我哋從來無叫過咁嘅資問題，同埋你哋講嘅係失實陳述

唔存在我地，我現時係無組織背景 對話你等等

上圖係我1月10號 經你地fb page tg你地既 人 係唔係大字代表我無證據

蘇記有個獨聯體

十八碎嘅小學雞，吹雞唔多於四十人，match

其實我真係無惡意又無組織背景，只係唔清楚佢地背景理念 想問清楚 但無啦啦比人大字仲話我地⋯我「地」係邊個

我都無惡意同佢哋講嘢，但講唔夠幾句就比佢哋話五毛

應該無人好似你咁
傾起一兩句就問人家底, 有唔有錢既

英雄，冤枉吖、饒命吖，我絕對無過問你嘅身家性命財產

四十人，係咪物理極限？真係要錢無錢、要人無人

失憶?
到底咩人先要下下都chok 人家底?
比你chok 過既人都唔止我一個啦

你估要幾耐先有人出嚟解畫, 到底係咩一回事呢~

Goebbels 唔係本組織成員

本組織成員現時主要由大學生組成，有加入嘅人都知道我哋有分唔同群組，同埋差唔多每日都有新加入成員

Pish

其實你地會唔會公開有幾多個會員, 或者係核心成員姓甚名誰, 邊個講嘅嘢先係代表到個組織? 如果你地唔會公開依啲資料, 咁永遠證明唔到人地講嘅嘢係真定假喎.

《學生獨立聯盟》陳家駒立會高叫「香港獨立」被逐離場

唔好玩，有幾多個成員呢啲根本唔會有組織同人講

你去問民主黨有幾多個會員, 佢地會同你講喎. 當然啦, 你地可以定位自己唔係個政黨, 唔願意同公眾披露太多資料啦.

不過如果係咁, 你地就唔好用日日有人加入嚟做個宣傳賣點, 因為當人地問番你日日有人加入咁你地而家有幾多人, 你地又答唔到, 咁就樣衰架喇.

五毛一推post，又多幾個人申請加入

我係指出返不斷有人加入而唔係你頭先同班五毛講到無人咁，亦都唔係賣點。

光速割𥱊

不嬲樣衰架啦佢哋，日日活喺自己嘅幻想之中，自己呃自己

你仲要拉埋其他人嚟講添，正撚樣

唔係成員未唔係，點樣割𥱊

咁你可以問番你個同伴, 如果有人加入唔係賣點, 點解要咁雀躍咁講又有幾個學生加入喇.

如果你係覺得我哋鳩up 嘅咁你理得我哋

係你哋眼中我哋做唔出啲咩架喎

人地問錯人姐，洗唔洗咁快屈五毛

算啦，都係大難臨頭各自飛果啲架啦

有人加入開心都唔得 ？

我無理過你哋，只係串下你哋咁

如果有人加入你地就當係個成就, 咁的確幾值得開心嘅.

你地諗下你地想做啲咩, 係咪就咁人多咗就代表你地嘅目標實踐易咁, 你地實踐目標嘅手段多咗先啦.

仲有，加入嘅人係啲乜人？腦筍未生埋嘅小學雞？萬一出事人哋家長怪罪落你哋果度，你哋點賠返個仔比人？

你講到自己比我哋高層次就咪咁無聊啦

我從來無話過你哋低層次我高層次，我只係話你哋腦筍未生埋，諗嘢唔成熟。你有冇諗過幾時結婚生仔？

人多唔代表容易咗

嚟緊寫個香港獨立憲章，已經搵好多界別人士簽
Okay. ?

你有無諗過幾時買樓

唉.

你覺得你地而家係要個獨立憲章呀, 定係要同大眾宣傳點解你地要做你地做嘅嘢?

你地要諗嘅係大眾需要咩, 唔係你地想做咩, 如果你地擺脫唔到後者嘅諗法, 你地有千人萬人都係咩都做唔到.

有咩鴻文呀？記住同大家分享

你講嚟講去都係想叫我哋放棄，唔好諗香港獨立之嘛，直接啲啦

睇怕你連憲章都未知係咩

啲港豬日日掛住返工 對政事不聞不問 畀人食咗都唔知

咁依家出嚟宣傳 好撚正常啫 唔通繼續做豬

不知不覺又多咗兩個人申請加入

其實有啲仲傾緊，唔止頭先嗰兩個

Btw , 再次多謝你咁勤力推post

佢話要順應大眾，根本就係政客所為，睇餸食飯

直正玩政治嘅人係應該將自己認同嘅政治理念宣揚，影響大眾而唔係做生意跟潮流

泛民打手食魚有魚味

有個話睇完個 post 啲五毛好嬲，所以想入嚟幫

已經有樓住

唔係喎.

我欣賞你地嘅鬥志架喎.

之不過剩係得鬥志冇用, 你地要同共產黨鬥就要用腦, 要知道自己長處短處, 有短處唔可怕, 但唔認就永遠都改善唔到.

政治係一個聚眾嘅運動, 你地要做嘅唔係強化你地自己支持者嘅信念, 而係說服中間派去支持你地, 增加支持者嘅能量. 講明中間, 就即係可能會質疑你地嘅信念你地嘅行動, 如果你地面對所有質疑都係咁抱有敵意嘅態度, 你地永遠都做唔大.

唔係人多就好辦事, 如果你地諗住做文宣, 多幾個跟車加入你地, 唔會幫到你地; 如果你地諗住打出一片天, 整十個書生入嚟, 亦都只會係負累. 你地覺得多人加入就值得開心, 換句話你地冇真係思考過你地嘅定位係乜, 咩都想做, 最後只會咩都做唔到, 因為冇focus.

你地而家寫嘅獨立憲章, 只係屬於你地自己十幾廿人嘅獨立憲章, 街外人冇參與亦都自然唔會認同. 我覺得你地獨立憲章某章某節寫得唔好, 你覺得我會加入嚟去修正你地, 定係當你地冇做繼續做自己嘢? 你可以自己諗下.

搞政治, 你地要掌握人心, 知道一般人諗啲咩, 因為你地要面對嘅就係一般人. 如果做唔到嘅, 咁不如唔好浪費時間.

你又睇人唔起啦，我雖然做麥記搵緊最低工資啫

所以你根本唔會明無樓者嘅生活

如果你懷住大眾都係豬嘅心態, 其實你唔適合做政治.

又港豬？

下，我哋有話唔做 ？ 我就咁講一句寫緊憲章你就幻想到我哋亂寫無人支持，無宣傳，我點講落去

哦，最低工資買到樓，講嚟聽下點樣買法

請列出三個唔係順應大眾, 又能夠晌民主社會當權嘅政治人物.

Donald trump

即係你最終目的係有樓住啦。咁你搞咁多嘢又乜又物，點解唔試下搵錢買樓？下下要共產咗人哋層樓，好難做架喎，喺香港同美國，共產主義難聽過粗口，而大陸係行緊極右嘅弱肉強食主義。基本上流亡都無用，世界上根本無你嘅容身之所

點解你會聯想到我話你地亂寫?

我嘅意思係, 就算你地寫得幾好, 香港人而家想睇到嘅都唔係一個獨立憲章喎.

你叫人諗結婚生仔啊！我未答你點買樓啊，買唔到樓未搵辦法改變個社會囉

係咪你地組織

獅子山郊野公園5男女掛巨幡。今早9時許，有行山人士在獅子山郊野公園近獅頭位置，發現5名男女擬掛上一幅寫上「Die for Hong Kong independence 香港獨立以死相搏」巨幡，該巨幡約25米乘7米藍底白字，行山客見狀報警求助。警員及消防到場，在獅頭附近的空地上發現該幅巨幡，警員一度搜尋有關人士惟未有發現，列作發現橫額處理。警方與消防在場商討後，將巨幡割開分成5幅紮起，帶走交相關部門跟進。據了解，該批人士在獅頭位置圖掛上巨幡時，因大風將巨幡吹反，未能成功掛上。

川普都唔係順應大眾? 佢係美國選民對傳統政客失望先有得當選咋喎.

咁你不如講下香港人想睇到咩

大眾喎，全世界主流傳媒嘅價值觀同佢有極大差異，佢無順應反而做實事有成效而吸引支持者

點解要獨立.
獨立之後佢地生活有咩好咗.
唔獨立佢地生活會點變差.
點樣可以達至獨立.

其實來來去去都係依四個問題之嘛.

你寫個憲章, 入邊講三權分立, 國會點選, 大法官點選, 啲一般人唔會聯想到佢地生活會點因為咁變好囉.

Mass同mass media中間嘅分別, 你應該識分. 正如你都唔會話tvb係代表香港主流民意.

移風易俗係好事，但係叫晒所有人吸大麻都可以定義為移風易俗、改良社會風氣？

你哋果套同叫人去吸大麻有乜分別？

你開始醒覺了

好，咁我哋會研究埋新香港獨立論，用嚟支持憲章

其實我覺得你地唔使整啲咁高深嘅嘢.

知唔知近十幾年嘅加泰獨立運動係點興起? 就係一班學者走出嚟, 保護加泰語同加泰文化嘅大型集會演變而成.

近排廣東話嘅課題咁hit, 其實你地做多啲依方面嘅研究, 倡議官方嘅廣東話標準試, 仲話係公務員入職同移民入藉嘅基本條件, 已經可以令你地多好多街外人支持.

撐粵語運動嚟緊會有行動，放心

算啦ching,佢地唔會聽你建議。覺得自己岩哂其他人批評係散播失敗主義同五毛係講獨派通病。請得衰d就係搞革命當搞上莊咁搞，骨子裏都係脫離唔到「博盡無悔」「有身份就高人一等，比其他人叻」思想

又同你講多樣嘢, 雖然你未必會啱聽.

如果你地暫時未方便將行動內容公布, 其實你地係唔需要話俾人聽嚟緊會有行動.

因為一講嚟緊有咩行動, 一般人都係會問行動係乜, 而你地又唔答得嘅, 啲人又會當你地鳩up.

聽你講完係精神嘅！

呢啲叫未做嘢就問老細攞錢

咁佢地做定唔做對我嚟講係冇損失嘅. 我唔會為佢地嘅成功或失敗好上心.

佢哋會不時放風話自己做緊嘢去昆人著數，例如乞課金

聽貓靈講話會有抗爭運動都聽咗幾個月

如果佢哋萬一成功，作為香港人點都有著數啦。到時人人唔使交電費、租後唔使比、工又唔使返、叫雞唔使比錢，簡直係utopia on earth

老老豆豆，你掛banner,係立會鳩叫真係幫到香港獨立？無意義之餘，如果你有進一步行動一定比政府睇到實，更加難做野。當然如果你係話用黎呃like拎鎂光燈就唔同講法啦。

你地講個班「義士」全部都係有血有肉o既人，買小見小，唔係好似三國志，aoc咁揪個掣就變到出黎o既數字。如果你係「未試過點知」就真係唔好累人。

可能下個月就嚟真架啦

乜咁柒，下次唔好揀個當風位嘛，出事架嘛！好彩無人比大風吹落山，唔係就出師未捷身先屎

成日淨係識做marketing，實事又無做

以前大家成日屌左膠，但人地做野真係有個步驟係度，會諗清楚點宣傳，動員，迫政府/商家。可能你會話搞獨立係牽涉國家主權，唔可以比較。但12年到而家見到班所謂本土派頭頭周竪峰，仇思達，黃毓民，黃洋達呢d咁多年都係冇諗過點獨立，只係咪網上圍爐，呃like,互屌。係得個陳云根有個論述藍圖，雖然都只係還原返一國兩制而唔係獨立。

我唔係想講呢樣
而係今次行動指揮要燉冬菇
咁大幅布被人沒收
仲要切成幾塊

根本上述人士都無諗過真係實際去做，係去R下FUNDING啫

咁你有無chok過人係咩家底先？

突然變左鬥人多比賽

呢個點解係要我幫你諗？

岩岩你咪一樣睇人唔起

講咁多
咁你教到人點買樓未？

或者咁講，你覺得我睇你唔起？

呢啲你問誠哥啦，我無資格咁做

如果真係要講，我會叫你努力工作，所有買到樓嘅人都好努力工作，除非你識投胎，有父幹有母幹。咁你要問下自己有冇父蔭，好多人無父蔭一樣買到樓。

即係無料到
你講野真係用肺講野

努力工作已經係最佳答案，同埋你究竟期望我講啲乜？你亦可以參考下其他人點講

你係咪係澳門住太耐唔知香港人工同樓價 ？

啲五毛究竟知唔知要幾錢人工先過到壓力測試

聽朝9半, 不了

最佳答案:香港獨立

我無話過人人都有能力買樓，喺香港買樓係難，其實對於後生仔嚟講，任何地方要買樓都難，通常首次置業年齡係三十幾四十歲。

你哋比人嘅感覺係借香港獨立為名搏上位R著數。

諗住改變遊戲規則

即係你哋會覺得捱十幾年買到樓就係港豬，自己就好醒去改變遊戲規則去就自己，使撚用咁多時間咩，食腦架嘛，諗住一步登天。呢啲急功近利之徒可以有所作為嗎？

天琦哥唔知要踎幾耐呢？靚仔都無用啦，入到去都無女比佢溝，恩功豬。同埋睇佢嘅解釋，想將自己嘅責任推卸得一乾二淨，你估社會大眾個心點諗呢？實際上支持佢嘅人又有幾多？

利申：我對本土派樂於其成，只係佢哋辦事不力、ben屎迫溺

所以咪話你用肺講野

你都識講即使努力都唔係人人買到樓啦
咁你打算點去處理呢個問題？

屌你老母，問林鄭啦！

同埋邊個話人生一定要買樓架？！依家香港無劏房你住咩？住劏房好失禮你咩？

我見你講野咁官控
仲以為你做緊官tim

一係就三句唔埋就問人家宅
真係好想知你真人係咪都咁講野

即係唔使諗結婚生仔？
到時又話人口老化要輸入外勞架啦

呢個我認同，租劏房唔長遠，所以政府都做緊嘢，佢聲稱，實際係咪渣流灘我就唔知。

無乜本事嘅人都可以結婚生仔，啲阿叔娶大陸婆、mk仔mk女，十六碎就做人老豆老母

屌你老母係高登連登嘅問候語。同你食咗飯未係一樣用法，明未？

與其香港獨立，不如搞劏房議題啦

你講野咁假太空，又咁鐘意問人家宅
咪睇下你咩人咁把炮

我係香港人，交少少稅

咁呢班人係有生育需要，都要去處理架啦
一係就立法拉哂班人去絕育
咁最好啦，一了百了
一人結紮，全家光榮

無話唔比佢哋生喎，香港又無一孩政策，仲鼓勵人生多啲，又推出家庭友善政策，叫僱主多啲體諒員工。

你好似對現實世界唔太了解，成日活喺自己嘅幻想中。

啲artwork 係幾靚嘅，但又如何？做人實際啲啦，靚可以當飯食咩？香港人要食飯吖，你比啲九唔撚搭八嘅嘢人哋仲嘜鳩？

你話班無本事既人生仔有問題呀ma
咪講埋個終極解決方案出黎

你上面講果d野，全部都對唔準問題
你要生仔結婚，就要買樓
定係想整多十幾個單親家庭出黎，無樓家庭出黎？
到時成班人一齊訓街等上公屋呀
條數咪一樣係返到

我無講過唔比人結緍喎，阿叔娶大陸婆同早婚都唔係問題

你邊間學校讀書架？諗嘢咁岸鳩點解仲未比人踢出校？

我覺得最有問題果個係你

你對政府冇貨交同港獨派冇貨交嘅反應差好遠喎.

大佬吖，政府做嘢起碼叫有辦有眼，班死𡃁仔做嘢亂鳩咁嚟，待遇當然會差好遠

傻仔，不乛⼁

請列出十樣政府做得有辦有眼嘅項目.

政府做嘢有一套sop架

你叫班𡃁仔寫sop比我睇啦

問你實蹟你就答sop, 九唔搭八.

住劏房你仲叫我結婚生仔？你係咪傻咗

做嘢跟sop唔代表一定有實績，但唔跟就九成九無

有冇可能匿名參加？
份名單外洩到時真係有大型活動
慈母可以照住份名單本

我就係有骨氣唔拎綜援扮野上公囉 ， 唔係咩無本事嘅人可以咁快上樓啊

咁我而家叫你答實績, 不如你都係答番實績啦.

咁你住劏房，係可以選擇生或唔生，純粹個人自由，無對錯

Telegram 就已經係匿名

住劏房係嘅人慘，係被迫，係無得揀，

你仲要生個小朋友一齊受苦 ？

點解唔搵個迫害住劏房嘅源頭出嚟解決佢 ？

每日一百五十個啊

想問下組織會有咩實際行動去完成目標呢？單憑你呢個post比到咁淺白嘅content真係好難叫人buy你地啵

唔係話潑你冷水 之但係你地依加就好似起樓而冇藍圖 踢波而冇戰術 做事單憑一股熱誠而冇計劃係唔會成功的

期望見到更多細節呀

好，我哋會用行動逐步實踐現有計劃

咁老實, 我又唔覺得有人住劏房同住屋供應不足, 主因係150喎.

大哥，你係咪撞short左個腦呀？
我幾時有話唔比人結婚呀
宜家係買唔到樓，咁點結婚生仔呀？
唔買樓就結婚生仔，係咪鼓勵人訓街呀？最終班人咪一樣走去排公屋
成個問題根本就無解決過
成堆手尾你都要搵人跟架
唔係你睇唔到就當無野架

痛打大陸狗

大陸狗 見一隻 死一隻

其實你地想做咩？

Not real isis

其實你地想做咩

仲和平？ 起義啦

問林鄭，佢代表香港政府

政府做嘢起碼有辦有眼唔係你講? 你自己又答唔到點有辦有眼法? 定你自己代表唔到你自己嘅意見?

住劏房人士本身都有少少責任

每日一百五十個唔係源頭，源頭係政府唔肯起多啲公屋，因為怕影響樓價

邊個話結婚一定要買樓？

No comments

No comment當初就唔好衝出嚟講啦, 晌度話人柒, 自己咪仲柒.

有辦有眼嘅意思係政府做嘢著重程序公義

我問你政府冇貨交同港獨派冇貨交你反應唔同, 你話政府做嘢起碼有辦有眼, 原來係講緊佢地做嘢注重程序公義? 你係九唔搭八, 定理解唔到我個問題?

無貨交唔係重點，釣勝於魚，生命係一個過程，每個人都係過客，做嘢做得靚無結果又如何

講毒派做嘢過程好肉鳩酸

唔喺香港讀大學都加入得？

入得

一個政府施政, 冇貨交都唔係重點? 仲有, 你話佢做嘢幾靚, 合乎程序公義, 講十單佢合乎程序公義嘅事嚟睇下?

靚係相對，只係靚過本土派而已。

基本上佢大部份時間都符合程序公義，例如你去運輸署申請乜乜物物。

符合佢訂出嚟嘅程序就叫符合程序公義? 你到底知唔知咩叫程序公義?

我乜都唔知、我岸鳩架，最緊要你知就得，我係點唔需要你擔心，我全家都好幸福，謝謝🙏🏻

講多錯多, 乜都唔知就唔好衝出嚟批評人啦, 貽笑大方.

可能我嘅存在已經係錯，咁香港以後就靠你架啦，希望你做到啲嘢出嚟比大家睇啦

你講依啲冇用架喎, 柒咗就係柒咗, 係人都有眼睇, 叫你數十件覺得政府做得好嘅事都數唔到, 就唔好衝出嚟挑機啦.

我覺得好唔代表你都覺得好架，施主，你咁做何必呢！

你唔使咁晌度左閃右避, 如果你冇打算將自己主觀判決晌度分享, 你當初講咩政府做嘢起碼有辦有眼? 你覺得有辦有眼, 唔代表我都覺得, 咁你又講?

我嘅主觀判斷香港政府係好過本土派。本土派嘅對手就係政府，唔做得好過佢點challenge佢？

你拎一個政府有嘅資源人力同一個新興政治派系比?

你總會搵到藉口比自己失敗

今次掛唔到banner又話大風得滯，連天都唔幫我

話人類咁渺小，點同大自然搏鬥呀！又乜又盛咁，聽撚到厭

你都搵到啦, 叫你講十個覺得政府做得好嘅嘢你又話各花入各眼又程序公義又盛.

總之好過本土派咪得囉，咁撚多廢話

下, 我咪話緊你雙重標準, 政府冇貨交就冇問題, 本土派冇貨交就喊打喊殺, 你走去比較兩邊嘅成就做咩?

好彩今次掛banner無人比大風吹落山要人救，唔係有人因此而殉職，又會比人屌到仆街冚家剷了

我無雙重標準，你有冇讀過chem，知唔知咩叫relative mass？

唔使知佢幾重，只係兩者比邊個重啲

我未聽過人用化學比喻政治係成功, 你可以試下.

做嘢都唔撚經大腦，成日掛住出鋒頭、嘩眾取寵、急功近利、一步登天

一句夠形容佢哋，一事無成

掛布有飯食，以後香港人唔使返工

總之香港政府好過本土派，完。

一路屌政府，一路咬老綜，呢招以戰養戰行得通咩？夠使咩？你哋會有僱主請咩？唉，咁就一世了。自己做生意又無本事，就算父母打本比你哋，玩唔夠一年都執笠啦，依家打機有外掛無限金錢咩，十萬萬億都比你哋敗撚晒啦

小心五毛入group 偷取資料

呢種方法根本就乜人都入得

香港民族黨做到野

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

聯署link：

因為Trump彈弓手想放生中興，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

最好send埋去反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

Pish！

做埋國父啦

正評

要人無人，要錢無錢，就係你班撚樣嘅寫照

輕輕一推

五毛驚到入哂黎既post，終於搵到

請問幾時係五毛、幾時係港豬？

有收錢個陣係五毛
無收錢個陣係港豬

典解你哋睇錢睇得咁重？

香港核心價值

去

係咪儘量想KEEP住得學生
就30既唔入得

可做義工身份

照填同一份FORM?

係

填完form要點做？

等入

會聯絡？
利申:填咗等緊

會

留名睇變監躉聯盟

睇住學生坐監